當香港特首成為國際通緝犯

一個國際通緝犯控制緊一大族群
SOS

罪犯天堂，個特首都係罪犯

絕不會令香港成為逃犯天堂

帶頭做逃犯，林鄭應該立刻去美領自首

睇死佢而家西方國家都冇得入境
留返大灣區啦

屌，lag機掂撚到個負皮

逃犯天堂, come on

佢個仔係咪仲讀緊哈佛

去陳同佳屋企避下先

請美軍進行斬首行動，用導彈炸金鐘或者派空降師團空降金鐘獵殺果班通緝犯。

口渴添

國際通緝犯根本無資格治港